從未見過過譚仔/三哥阿姐食返舖頭既米線

佢地係咪知道d野

見過

我有見過

山小led

所有食店都有員工飯食㗎

你係咪未撚試過佢地既lunch time入去食野

點會未見過, 以前成日見到阿姐坐埋一邊食
利申: 半年冇食譚仔, 唔知而家仲有冇

次次見都係食飯 好似話淨係包飯同有買餸錢

小妹日日食佢地幾十隻土匪雞翼

係。見佢地食飯

成日見，仲會專登去坐佢地果枱
食完米線食埋班阿姐

見過阿姐食大辣
食到變孖潤嘴好性感

直頭坐隔離食

見過d呀姐放假都番鋪頭食

呢d一定係鐘意食所以入去做

做開就食唔落

啲姐姐會輪流買餸煮飯食㗎
不過三哥真喺好撚度縮
俾好少錢佢地買餸
基本上要自己倒貼

見過有蒸魚食

公司有白米緊係煲飯食啦

鍾意食都食撚厭啦

做pizzahut都唔會日日食佢d pizza啦
日日對住都厭

見過佢地坐埋一邊食 仲有個計時器係格黎
好似得30分鐘食

通常4點到5點半果陣食
但好似無限加料 我見個廚係咁拎料出去比姐姐

我見過佢地買雲桂香食